諗諗下聯合國世衛都幾似香港既業主立案法團

一樣係發達國家既人who fucking care結果唔理一排就被共產黨控制哂到發現入邊腐敗哂先發現自己既決策權已經無哂

甚至乎，連自己國家既元首已經奶共奶到雪雪聲
而共產黨輸出既人道災難已經燒到佢身上

一切都因為人民選總統時hea選無提防支共掘起所帶黎既人道災難
到而家就係時候將反共帶入各國選領袖既政綱之一